機場要人呀。 人呀

唔夠人